時事台左膠吹雞，死人，吹雞，死人，咁就幫老共殺咗唔少眼中釘

吹雞，死人，投票，吹雞，死人，投票，香港獨有的自殺式抗爭方式

焦土？只是焦市民的土，濫炒，就是炒市民
共產黨，建制派，地產商，二世祖，泛民政棍，偽港獨派，從來都可以冇事，死既只係普通盲信泛民既市民